怎樣會這樣～大雞樂係5毛？

條友幾低智下。

叫Ken多數係懶正經四眼狗公

Kenn?